有冇咩手機小遊戲適合返工知陣玩

即係可以靜靜雞放部手機係枱面單手玩個種
最好可以一關一關咁玩又可以隨時pause
例如angry bird同 cut the rope個隻